就算烏克蘭人，在鏡頭面前，最多都係將議員掟落垃圾桶

忠言逆耳，呢個世界唔係剩係得連登

今日黑社會記招已經講到無野好講，要講日常案件，代鄧炳強多謝大家為聽日記招送上新材料。